<resources>
    <string name="app_name">JewelerApp</string>
    <string name="title_activity_register">Register</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="welcome">"Welcome !"</string>
    <string name="invalid_username">Not a valid username</string>
    <string name="invalid_password">Password must be >5 characters</string>
    <string name="login_failed">"Login failed"</string>


    <string name="create_account">Создать аккаунт</string>
    <string name="sign_up">Регистрация</string>
    <string name="i_am_a_new_user">Я новый пользователь</string>
    <string name="sign_in">Войти</string>
    <string name="i_m_already_a_member">У меня уже есть аккаунт</string>

    <string name="text1">Кәріптас - жердің энергиясын сақтайтын және күннің қуатын сіңіретін тасқа айналған шайыр. Сондықтан бұл асыл тас ұзақ уақыт бойы сиқырлы және емдік қасиеттерге ие болды, соның арқасында тас ауырсынуға көмектесті, тыныштандыратын және сонымен бірге күшті энергетикалық әсерге ие болды және иесін жаман көзден қорғады.

Қазіргі уақытта емдік кәріптас кем емес танымал, өйткені оның қасиеттері жылдар бойы дәлелденген және оның ерекше сұлулығы көзді тартады және иесіне сенімділік береді. Сонымен қатар, көптеген пайдалы қасиеттердің қол жетімді бағамен үйлесуі осы зергерлік бұйымдардың артықшылығы болып қала береді.</string>
    <string name="text2">Алмаздар жиі түссіз тастар деп аталады, бұл мүлдем дұрыс емес - олар реңктерде ерекшеленеді. Тегте реңктер 1-ден 9-ға дейінгі сандармен белгіленеді, мұнда біреуі дерлік мөлдір көкшіл реңк, тоғыз - қоңыр тон). Сандық мән неғұрлым төмен болса, тастың мәні соғұрлым жоғары болады - мөлдір дерлік үлгі боялғанға қарағанда көбірек жарқырайды.</string>
    <string name="text3">Табиғи алмазда ақаулар болуы мүмкін. Олардың болуы тастың тазалығымен көрінеді. Неғұрлым аз қосындылар - жарықтар, нүктелер, «бұлттар» болса, соғұрлым жақсы: жарық сәулелері қырлардан еркін өтіп, гауһар ішінде сынады. Тегте тазалық класы санмен көрсетіледі, мұнда біреуі ақаусыз тас; сәйкесінше, сандық мән неғұрлым жоғары болса, гауһар соғұрлым арзанырақ.</string>
    <string name="text4">Жемчужина – органикалық шыққан материал, минералоид. Оны теңіз және тұщы су қосжақпан моллюскалары қабыққа бөтен дене, мысалы, құм түйіршіктері түскенде шығарады. Бұл қорғаныс механизмі. Танымалдығы бойынша інжу гауһар, сапфир, изумруд және лағыл тастармен бәсекелесе алады.

Інжу сипаттамасы
Інжу тас па? Халықаралық минералогиялық қауымдастық бекіткен минералдар номенклатурасына сәйкес інжу-маржан минерал болып табылмайды, оның құрамында арагонит минералы бар, сонымен бірге олардың құрамында конхиолин органикалық заты бар.</string>
    <string name="about">Описание</string>
</resources>